邊個知道自己眨緊眼，吞緊口水同埋呼吸緊

我全部做緊

對我完全冇用

因為你係手動mode